女朋友好鍾意同我分享往事

例如第一次被人破處有咩感覺、以前點樣放學去男朋友屋企俾人屌完然後先返屋企、點樣俾綠帽個ex戴、點樣俾ex無套抽插等等，每次聽完都有啲唔開心，但又想知道佢了解佢多啲，呢種矛盾心態應該如何自處呢？

分手啦仲戇鳩鳩
俾人帽咗就好笑

做咩俾個膠我？

已經曾經帽過

ok，笑梗

Ok 巴打已經冇得救

暗示你好快帶綠帽

咁都關事？

I know that feel

岩岩經歷完

咩意思？

你同你條女講
[img]圖片網址[/img]